Miss Pun, the social media influencer

Miss Pun, the social media influencer involved in a threesome ‘S&M act’ yesterday announces her retirement from social media

28th July 2020 – (Hong Kong) A female social media influencer, Miss Pun and her friend took a man to a hotel on Nathan Road in Yau Ma Tei yesterday (26th) to play an S&M game. A cameraman accompanied them to broadcast the footage live online. Police were alerted and they were prompted to investigate. The incident occurred at 5.15 pm yesterday. After a preliminary investigation, the police arrested two 25-year-old women and a 34-year-old man on suspicion of outraging public decency. The case was handed over to the Criminal Investigation Team of Yau Tsim Police District for follow-up.

According to Miss Pun, it was a revenge to the man as he has been continuously harassing her via messages.

The female social influencer announced today that she will ‘officially retire’ from the social media network as she has been affected mentally by the incident.

By the time the police arrived yesterday, the man had already left. He thought that the woman called the police to accuse him of sexual harassment, and later apologised to her and promised that he would not show up again. She also criticised the police for not having evidence to accuse her of “ordinary assault” or “false imprisonment,” and only then reported “undermining public decency” and detained them for 30 hours. She even claimed that she has been attacked and intimidated for a long time.